由Router入手令家中長者遠離藍色資訊

以我正使用ASUS RT-AC86U為例
首先係AIProtection打開家長電腦控制程式

再係客戶名稱 (MAC 位址)揀番長者部機
剔晒 影音串流同線上廣播和電視

套用, 搞掂.....實測: 手機Youtube app / youtube網 load都load唔到....
但係Facebook都仲睇到片, 希望下面有高手可以出手教封埋

大部份Router應該都有家長控制, 自行睇下

雖然P牌, 但都自推10連
1

雖然P牌, 但都自推10連
2

雖然P牌, 但都自推10連
3

雖然P牌, 但都自推10連
4

雖然P牌, 但都自推10連
5

佢會熄wifi開數據

雖然P牌, 但都自推10連
6

開數據....唔係無限既Plan好快清乾DATA....一係慢到睇唔到

雖然P牌, 但都自推10連
7

雖然P牌, 但都自推10連
8

雖然P牌, 但都自推10連
9

雖然P牌, 但都自推10連
10

一）開數據
二）WhatsApp WeChat 幫港出聲啲片

搵曬藍絲網址黎block會唔會更好

佢WiFi 上唔到咪開數據睇
正路應該係block keywords/藍page/藍channel

睇下可唔可以係Router度Block Keywords先, 見到有呢個功能

但無定向Block某一個MAC Address
變左你自己都睇唔到.....

可以一試

好多廢老打開Youtube係咁Loop藍Channel既片
家中老母就係呢種廢老

Better than none

邊個位加網址/domain?
可唔可以block youtube某指定藍channel而唔block youtube本身？

sorry 扮緊工 試唔到

推

因為Youtube 係行HTTPS, 已實測係唔可以用關鍵字去封
So9sad

大家先將呢個方法, 傳開去先, 盡做好過咩都唔做

防火牆>網址過濾

屋企block咗01

但只可以過濾唔係Https既網址
youtube試過唔得, 但Web site可以

打仗時間, 唔好理咁多, 大家做到就盡做....唔好咩失敗論

有好方法大家可以係度分享下....我都想學下, 我家中廢老深藍呀屌

集思廣益 連登一定有高手係度

有冇咩Port位係可以封, 特別係Facebook片同直播

無撚有錯....連登高手成地都係

其實應該係鼓勵佢哋睇多啲唔同新聞，唔好淨係睇藍page.
咁樣用router封鎖人哋，同支那有乜分別⋯⋯

[理性討論] 你會唔會鼓勵老虎食齋??

有些人可以改 有些人改不了
相信樓主佢好清楚

Block佢Device咪算

咦幾好喎

就係廢老睇得太多, 我講咩佢都話我地作新聞, 搞事, 基本上黃既就話假, 咁不如唔好俾佢睇藍, 仲可以令佢唔好幫藍廣傳

最仆街係佢睇完, 會SHARE去姨媽姑姐, 洗撚埋其他廢老既腦

咁你不如沒收你老母手機試下?

唔可以俾呢個Post沉

Pish
有用post

我老母岩岩問我點解睇唔到Youtube
立即扮傻話唔知，佢話爆數據無得睇

證明有用

其實有無得移花接木？

Ie 睇幫港出聲就變蘋果日報

要睇下有無高手。。。我呢啲垃圾唔識

lm

樓主交棒俾你啦
[Red-Alert] 預防紅色資訊靠你出一分力

用OpenDNS果個方法啦
封鎖賣TV濕爬等紅色媒體，只需幾分鐘簡單設定，完全免費